(求救)有無7-11員工

今日去換個玻璃樽入面就咁用膠紙封，係咪比員工拆過？
之前換係成包過 唔會用膠紙封

咁狗 報警啦

我怕呢一批係咁，個底痴實晒唔知有無開過

仲要痴到咁

個盒佢用膠水痴？
同公司投訴啦

係，底面都用膠水痴住

你話個袋定個盒

個盒用膠水痴住底同面
（個底似比人開過）
個袋就用膠紙痴

三隻同款

係

利伸 工作中

有次唔記得換咩
我最後一日先去換 之前比哂錢
已經比班7仔staff 開過 搵膠紙就咁封好
仲要圈住係邊個嚟
最記得仲要同我講換哂 但又搵到出嚟喎
遲少少肯定比佢哋吞埋

7仔員工真仆街

利申，無換

投訴係咪都無用

8盒都係咁，屌你老母
肯定偷印花，換完攞去賣

有用 會有人做野

我今日換左 好正常 無膠紙

報警

發夢係箱開既時候好似個盒正常要撕
但個黑袋係唔知做乜9有膠紙
上年發夢未試過見到膠紙

小學雞返高登啦

問咗兩日終於有。。。佢老母

thx巴打